有公屋你住唔住

人生難題
依定嗰個都想要公屋，但向地鐵同車聲
樓層唔高，又有可能多老鼠
有無人會照要？

=梗係要啦 公屋仔無敵
= 有噪音不了

向地鐵即係近地鐵站啦
緊係狗衝

好似我咁
住遠離地鐵要轉巴士
收工時間仲要打晒蛇餅
你就知近地鐵幾咁好
新樓空氣好清靜都唔及交通方便呀
除非你唔使返工返學同買野啦

的確係近地鐵，行過去十分鐘，返工又近

交換呀不如...
我度遠離塵囂，空氣清新，新公屋
不過要坐巴士十五分鐘下山，日日排長龍上到頂閘
無野食無野買無街市
全部野倚靠隔離邨
再俾人話唔知足

交通緊要呀，
日日虛耗生命時間等車迫車搭車唔知為乜

有得住一定住，但要對住呢啲鄰居
新移民/蝻/痴線佬/道友/黑社會/獨居老人

正評人數=公屋仔人數

當studio都好啊 想一個人靜下就住公屋

想舒服咪返屋企探下屋企人

當你發現你棟樓好多蝻
隔離有道友，你就唔會想住

畀狗住差唔多 環境差到喊
利申: 住緊過千尺私樓

新公屋好多都係咁 邊區?

觀塘安達邨
無車落觀塘
充斥大陸人同老人、南亞人

近地鐵先係王道
舊區仲好有野買有野食有貓撚
最近全邨唯一舖頭貓波子都無埋啦

之前新聞都講過 d小朋友番學等幾架車先上到

當倉用都好

富昌點睇

住緊富昌 返工要過海 好方便

全公屋做乜要番工, 緊係咬老綜啦

住

其實係
交通太不便好似唔鼓勵你工作咁
不過又做唔到新移民咁無恥

係，之後又有新商場

如果抽到居屋都唔知換唔換好